深水埗發生咩事

行緊去西九龍中心 見到差唔多有10幾個警犬 沖緊去長沙灣道嗰邊

無乜事 出黎組團打機啫

哈哈

PTU 又中國冰室?

唔使講都知係咩人搞事啦

嘩冇圖開POST

海麗邨有男子揮刀 整傷女同學

岩岩唔知做咩 , 12點半左右 , 係黃大仙中心 , 有架大旅遊巴車住成車藍帽
向觀塘方向走

1點個時

我到家下仲比隻野追緊

佢哋跑走左

跑到去邊 我想遞水俾你

警犬走光圖

沒事儿